親戚：城大？係咪城大廢青呀

初三赤口同你地班 Shitty 仔開年